其實點解用XS/XR D人咁想人認同佢地?

手機姐,想用邊部咪邊部，成班人係咁開ｐｏｓｔ屌第二部做乜鳩

利伸：用andriod

因為總有班人認為會問你點解唔買max
所以啲人廢事煩 上黎講下掛

利申
本身想出xs 但又唔想人問點解唔出max
最後出咗max

樓主快啲走，呢到我頂住

今日換左xs 細部得黎個mon 唔會太細 good fit

點解唔出xs？

xr d post你會發現一個共通點
個個話買左 但搵個人分享下d case都難 十隻手指數得哂

個班友覺得唔用Xs 就係窮